日本燒魚仔 !!

屌 你條柒頭要post幾多次燒魚仔啊

強國燒兔仔！！

樓豬

樓豬GAY佬黎 仲要暗戀條肥仔 成日放佢D片上黎就係證據

中国燒人仔 ！！